打怪獸電影，有冇邊套可以拍得住<異形>1同2集？

無論故事、道具佈置、角色演繹都係100分，
之後出現無數抄襲佢既作品

真係百看不厭

第2集最鐘意睇無人槍自動打Alien
好低科技既畫面都做到緊張感
好似打機咁

今時今日睇返呢兩套片，悶到瞓著

無

the thing, the mist, the fly

avenger

D-9異形禁區
district 9

THE THING ，你講新定舊嗰集

新個套叫 the thing 2011

講氣氛/攝影：Alien 1 ＞ Alien 2

第二集比較膚淺但係爽

Get Away From Her, You Bitch!

剩係撚頭＋閪咀呢個combination 既Social Cognition 已經無咩邊套monster型電影可以超越到

第二集好睇

悍戰太平洋
（只限第一集）

aliens d異形唔恐佈
你當佢係士兵睇都一撚樣
戰爭片黎

以打怪獸去睇一套戲(同隻怪獸打得好睇)
異形1係唔入流.

異形2(aliens) 真係打怪獸打得好睇!!
真係經典.呢套應重制,以依家CG 能力.

普羅米修斯都幾好睇
最正係講到異形意外整出嚟